前線要有個化妝team

每位前線要好好保護自己，特別係面上，四肢外露既義士，單單帶口罩都未夠保護，我提議每次前線最好ready個化妝team（其實好簡單帶定足夠既粉底同上粉底用具）

之前睇左[歷史的意義] 魚蛋革命拘捕及判刑時間線依個post
入面提到如果其中一個認出戴左口罩既被告

右眼亦有相同的細小肉粒

其實如果臉上，四肢有胎記，脂肪瘤，黑痣， 紋身等等 ，最好搽一搽粉底，減低一重風險，有準備上前線既朋友最好留意一下，當然最好係長衫長褲，成面化哂妝，不過有化妝team可以以防萬一一下

推

我都相信之後警方之後強行除口罩會成例行慣事

反轉講畫假痣或者紋身貼紙之類都可以係辦法
同埋帶頭巾遮住耳仔
人既耳殼係獨一無二既留意下

Push

有，不過物資難處理，調動

你岩，不過痣，細肉瘤我估應該cum

當然，不過現場好多人事前無諗過，係到現場熱血上腦冇準備，好多人去到最前都淨係口罩，安全帽

建議d絲打發夢果陣素臉咁發
起身先化妝 就算影到都唔會認到

好厚都唔得？我唔識，d明星連 皺紋都cum到
另外，紋身呢？ 紋身應該cum到

痴啲假紋身

不過會唔會上庭要佢卸妝，同警察上門捉人果時你唔一定化好妝

依個係，紋身貼紙，之前有巴打話擾敵，反其道而行，不過可唔可以一兩日內完全消失，假設d狗上黎捉人

其實facepaint有冇得諗

可以試下呢件單車面罩
都係旺角嗰間運動鋪有得賣

大媽面堅尼有無得諗

另外洗唔洗諗埋整定一個篷（避cam)比前線換衫，唔洗包實哂，平時要有人流（唔係cam影住得一兩友出入，換左等於冇換）

有冇再平d,自己買最好，因為要預有人去到先決定行動

肉色膠布太概係點？唔識

其實要整可以用latex 整假五官
網上d 化妝易容片睇到成個鼻拆出黎果d

熱啲，同跑怕走位

想做化妝team

成本可唔可行，可唔可以現場/事前整定，技術要求高唔高，可唔可以快速 配戴同拆除，係衝突大動作下易唔易甩，戴果個人會唔會唔舒服

你依個方法好好，所以問詳細d

屌你

嚇走哂前線

依個可行，不過可唔可以一日/更快完全消失，因為狗可能一日內上門

手有纹身的話
用大媽最愛嘅冰涼防曬手袖成隻手笠住好

上網睇左都好似唔平同難準備

下次帶定，比狗周到都唔驚

不過要組織下，因為假設有人幫化妝，不過佢係鬼都麻煩

痴膠布呢
膠布易帶而且又唔會引人懷疑

不如搵化妝能手, COSPLAY能手, 開簡易化妝班, 學化妝唔犯法
齊齊COSPLAY

淨係完場當晚都叫停啲車檢查了趕唔切抹走啦

啲貼紙一𢯎就甩晒, 唔使擔心~

鞋套要，狗講明認鞋

暫時依幾樣物資可以考慮加：
1.鞋套
2.紋身貼紙
3.肉色貼紙,膠布
4.化妝加痣，傷痕，總之加假明顯特徵
5.全面頭巾
6.冰涼防曬手袖

要快上快落依樣真係基本，最好一脫離前線就可以冇，tape係膠帶，有興趣想知
其實我咩都唔太識，請教下

臉上身上有chemical 中胡椒tear gas 會更加辛苦

比人拉到仲辛苦

膠鞋套！

原來係咁

team就唔好啦
個人意識算啦
1條team啲嘢共用好汚糟
你話用即棄 咁又好浪費
雖然冇辦法
但9號至今 我哋用咗好多樽裝水 用咗好多口罩啦 有啲位可以慳就慳一慳

任何Tool一定 即棄，你都環保定比狗捉，唔環保不過減低前線比人秋後，入罪係好值得

up

認唔到嗰啲叫喬裝
估唔到呢個時勢竟然派得上用場

我都認同team唔一定要，因為可能有情報人員，不過上面brainstorm左果d物資可以係黎緊既未來預備：

1.鞋套
2.紋身貼紙
3.肉色貼紙,膠布
4.化妝加痣，傷痕，總之加假明顯特徵
5.全面頭巾
6.冰涼防曬手袖

同意

化妝有樣野叫人體彩繪 face paint , 用水即刻洗到非常方便。基本上畫乜都可以，乜都遮到。

咁熱乜妝都溶啦

唔係有d防汗粉底，唔識，好似睇廣告見過

不過鞋套，肉色膠布可以預備下

我有依個
落雨嘅話，行路感覺好易跣親

Log-on 有得賣

如果唔係落雨呢定剪定個底？

我冇嘢講

大陸啲網紅成舊膠痴喺個鼻果啲有無得諗
成個面型唔同晒

之前有巴打提過 latex
Search過唔平同製作需時，唔知有冇高手出嚟分享下

推。我冇嘢講

仲有單眼皮巴打可以黐雙眼皮膠紙。咁帶埋口罩得對眼就冇咁容易認。

換個個妝得啦 洗咩素顏

歐美vs日韓都爭好遠

我冇嘢講

帶白色con

唔識ma

識幫自己化妝同畫畫 畫過萬聖節嗰啲鬼樣

一齊扮精靈

推，依隻面罩/頭巾都好，要遮到耳仔

之前買染頭髮啲用品 見到有舊咁既野
有啲係直接成隻耳仔遮哂

team唔一定要，因為可能有情報人員，不過上面brainstorm左果d物資可以係黎緊既未來預備：

1.鞋套
2.紋身貼紙
3.肉色貼紙,膠布（遮胎記，紋身）
4.化妝加痣，傷痕，總之加假明顯特徵
5.全面頭巾（一定要遮耳仔）
6.冰涼防曬手袖
7.雙眼皮貼紙

當然大家有意識事前要做定，不過體諒好多人去到先決定一齊上前線

應該幾有用，我估都平，依樣可以諗下

岩岩搵X寶
冇開窿十蚊八對
有開窿十蚊兩對

冇窿就遮哂？咁樣仲好
穩唔穩陣？

50蚊港紙

我覺得因人而異

用會唔會聽唔到野，依樣都重要

依個好似好d,感覺上

有層野隔住咁 但冇可能聽唔到野

但唔知香港有冇 淨係知淘寶有

因為前線指令，同警惕有冇狗黎好重要

我有一對 而家試緊自己戴 覺得冇咩影響
不過我天生耳仔有極大既耳鳴聲

口罩入面，塊面黐膠紙。

Up

唔係幾明，防面型比人識到？

搵marker 點兩點快好多

穩既程度同藍牙耳機差唔多

要

[學術討論] 警方有人長期錄影與人面識別 你要知

push

[學術討論] 警方有人長期錄影與人面識別 你要知

入面講ai識面型，

Makeup artists here

有機會上前（唔係最前la),提醒下前面，有咩要執下，做到幾多盡做

面部特徵呀師兄

生物軌跡特徵

換衫位真係快d攪攪佢，要有人mark cam位再set站

不過女仔就麻煩d,因為果位不停有唔係換衫既人經過係好重要，等佢鎖定唔到你

g持